{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1485318912/daebudo-badawasonamupensyeon-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698811114405&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6127349&destination=%ED%8F%89%ED%83%9D%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.009255%2C126.982151&sort=RECOMMENDED&top_dp=62727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316878459&selectedRatePlan=386626563&expediaPropertyId=46384966&searchId=30a15986-70f0-4158-a472-a300442a7d10",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다와소나무펜션"
    },
    "text": "デブ島の海と松の木ペンション\\n\n大韓民国 Gyeonggi Ansan キョンギ道アンサン市ダンワン区デナン路310(大夫南東)\\n\nアンサンを訪問する際、デブ島の海と松のペンションでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 ここには屋外プールが設けられており、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車もご提供しております。 , ホテルのサイズ:9つの客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):21歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満21歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションはどこにありますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションは大韓民国ソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションには屋外プールがあり、無料のWiFiおよびセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションでの宿泊に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるかどうか、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックイン情報を確認する必要があることです。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションでのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションの駐車場について教えてください。",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションの駐車場は無料のセルフ駐車場です。"
        },
        {
            "question": "デブ島の海と松のペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "デブ島の海と松のペンションでは指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 569
    }
}